[1Q題]請列出一項利物浦同小智的相同之處

20年冇冠

激情

生活好